唔使咁驚喎，邊有咁多人玩野考DSE

AL好寶貴架有都留返黎旅行啦

你太睇小痴線嘅連登仔

oral好似係5點打後先考
放左工再去考都仲得
順便將當日滿肚怒火發洩喺班dse雞度

真係唔多 我諗都係得我一個姐